# Concurrency Course

_You don't have to be an engineer to be a racing driver, but you do have to have Mechanical Sympathy_ – Jackie Stewart, 🏎️ racing driver

---

## Просьба

При форке репозитория делайте его приватным! Пожалуйста, не выкладывайте решения задач в открытый доступ!

Спасибо ❤️

## Инструкции

1) 🏃 [Начало работы](docs/setup.md)
2) 🤖 [Как сдавать задачи (CI)](docs/ci.md)
3) 🧵 [Twist](https://gitlab.com/Lipovsky/twist/-/blob/master/docs/ru/guide.md)

## Навигация

- [Задачи](/tasks)
- [Дедлайны](/deadlines)
- [Manytask](http://concurrency-course.cc)
- [Результаты](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1F_CGxFqrpg7X9TjBeVUNJTwduNMzd1M-KwNRCys3ZOQ/edit?usp=sharing)

## Ссылки

- [Awesome Concurrency](https://gitlab.com/Lipovsky/awesome-concurrency)
- [Репозитории с примерами](https://gitlab.com/l2288)

## Библиотеки

- [Twist](https://gitlab.com/Lipovsky/twist) – фреймворк для тестирования многопоточного кода
- [Sure](https://gitlab.com/Lipovsky/sure) – механизм переключения контекста исполнения
- [Wheels](https://gitlab.com/Lipovsky/wheels) – библиотека общих компонент

### Внешние

- [Fmt](https://github.com/fmtlib/fmt) – форматированный вывод
- [Function2](https://github.com/Naios/function2) – замена для `std::function`
